話冇人嗰班全部都喺屋企

遲到好過唔到

大家快啲出！

利申：出緊

Push

銅記等緊大家！加油！

說好的二百萬人呢

10萬都照殺！

又放負？
從來冇人預期200萬
咪打稻草人

放你老母負呀, 講句野要你批準呀?

放負死撚開啦

冇話批唔批嘅
駁吾刀啊你？

去緊探路

萍果話只有千人，邊止咁少呀痴缐

說你老母咩 有撚講過今次二百萬？行撚開啦五毛閪

push

講你老母

屌你老母

講你老母唔撚得呀？
屌你老母個老母

批准

咪撚理條五毛 引戰狗嚟 btw thx for pushing

未到嘅請考慮轉場

轉你老母咩 大把人出緊

有一批以為三點
xddd

屌你咪屌你
駛你批准

出

自己去live睇咩環境 港島又難走 宜家引哂狗出黎
轉埸去尖咀唔好?

推

好撚多5毛 熱狗 係屋企嘆冷氣

😂

明知送頭都仲岀
清醒啲啦 一年啦

你老母個閪比大陸狗屌到爛晒喇，冚家剷啦大陸狗

目測萬人+

蘋果

coming

真

你食屎，你最叻

睇緊live
無set 防線唔代表無人
走黎走去咁幾好啊
我見有影到有條街啲井蓋無撚曬

轉去你老母個閪度

真係無人喎

利申係屋企

超多人all in!!!

出緊呀dllm

冷氣軍師

上面堆五毛多到

岀緊

一年仲唔識變通

現場 天后入sogo 已經有狗斷尾

個個出曬去嘛

屌你老母臭閪 善意說話冇人聽 我又冇話立即轉場 都係話考慮姐 咁撚中意屌 on撚鳩

黑狗就係唔想比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日有人數集合到
支共個國安騙局就無得講

成個銅鑼灣都係人

出緊

好多人 (嚟shopping)

屌得好呀，班五毛唔屌唔鬆化

等緊巴士

仲會講二百萬人既都on9仔啦
又封線又閘人又tg
你試下變返7-8月果隻方式三百萬都有啊

其實有post話100萬

依家想過嚟喺邊度落

TG已放
搵地方暫避先

銅鑼灣d1

和理非先好

分化 拉

有文具邊度落

好開心呀！又block 一個

仲叫人出cwb? 現場散緊

又帶文具jm9

吓嘴嗰啲點都要有喎..

超多人，當然冇200萬咁多

真心建議你拿拿聲搵個安全位掉撚左佢
我驚你未落到場就比狗塔走

散乜撚個個企係到

掘撚起佢老母個老母幅骨
屌撚到佢射骨髓

醒水個堆都散左去九龍啦 tst碼頭已經有狗stand by
警嫂又黎緊 知唔知比人夾緊? 包圍網慢慢形成啦 企係到做乜?

收皮啦，又鳩up當秘笈

即管轉我老母場啦 on99咁企係cwb等被包

尖咀sogo

轉場喇喂

有邊次轉場係夠人？真係以為自己二百萬人？

咁你咪繼續留港島囉 但唔該唔好吹風叫出緊過班過港島啦屌你個閪 諗清楚出黎做乜嘢先啦 留戀係到做乜? 比你留到啦 咁點走? 個個都住港島?

到晒 大撚把人係周圍外圍 不過未知點聚好

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

成日問點走點走點走 自己執生得唔得
唔出黎咪唔洗走返屋企訓啦

咪係 死垃圾

咁驚返屋企瞓其實最安全 出得黎就預咗俾人包俾人拉

執生?點執?答唔到我就求其話執生? tst碼頭已經有狗stop and search 黨鐵更加唔洗諗啦
所以我咪係有路可撤個陣叫大家考慮轉場囉

露底啦ching

我就準備一個人行落灣仔搭黨鐵 我每次遊行都係咁
你咪即管睇下我會唔會俾狗ss同拉囉
出得黎都係有準備 帶衫扮港豬 去cafe商場坐下先走
話埋俾你聽我俾人ss都會仆街 但我會做好準備

不了 太熱

露你老母 我早過你開現場post啦

14:38 港島開始岀現布袋陣 尼刻睇到又想岀嘅手足自己諗下去邊

要轉場
1230到銅鑼灣
到1324放一TG
而家好多人係度企唔知做乜咁

又一隻

唔想再同上面位ching拗 呢個時候嘈黎冇意思
各位手足請認真考慮轉場 未到嘅盡量唔好過港島
將被捕風險減到最細 人冇事先做到世界冠軍

港大民研見到今日有300萬人

1505 有班女仔係遊艇會被防暴圍 要記者‼️

今日算多人！只係集中唔到

開花救手足